其實曼聯後上奪冠，真係唔出奇

曼城，利物浦呢期經常柒下柒下失分
我已經感覺到，明顯係有股神秘嘅力量幫緊曼聯

曼城/利物浦 再有5場失分 （好大機會）
而曼聯餘下賽事全勝
以Ole 入主後個勢
曼聯全勝真係唔難

尋晚利物浦失分，大家即刻以為曼城可以奪冠
真係錯撚晒焦點
曼聯先係今季後上黑馬
球壇巴基之星
曼聯己經表演緊:
‘ 出閘係慢, 縮後面, 脫節, 包尾, 大外檔逢馬過馬殺得晒 ‘

呢到人少少講下好啦
出到去啲人以為你係痴線佬報警拉鳩你架

柒少陣啦樓主

巴基之星去到六十分不願展步

今次真係唔認同 收皮啦彪

真係唔出奇，差得14分，呢排猁又柒下柒下，鏝又唔穩定，之後仲要主場鬥鏝同猁，以而家曼聯個勢都實食無痴牙，後上奪冠機會好大

有同感
買左一萬蚊奪冠 有六十萬收

淒涼佬=摩佬

唔出Philip jones，機會更大。

買左曼聯冠軍

哎呀 曼聯 自己停低左呀

樓豬當熱刺死左？

你係百變袋變個奧蘇利雲出黎咩

熱狗你就真係收皮啦 50年後都未必攞到個冠軍

阿古路會幫曼城攞冠軍

咁大個人唔好成日ff

收皮啦 49000

係唔出奇
但今年係利記架喇
曼狗明年請早

終於搵到同好
但每次一咁講就會比人屈係痢